連仔 有野想同你講 麻煩大家推上熱門

建議未投正評 負評之前唔可以知
但投完之後都要知正評定負評多d
大家投完知後起碼可以知主流連登仔點諗

Push

自推

麻煩大家推比連仔知